有冇人聯署反單程證或雙非？

如果想hk discuss, 有冇邊個板搞得？
有幾多人而家like 代表支持？

* bend 3 學校變哂普通話學生。

* master太小香港人讀， 搞到要 master 免費, 有d普通話 professor 專收 普通話 學生。

* 中國大城巿都唔會無限制中國農村人口得到城巿戶口， 根本佢地來好多就博生多幾個， R 綜援， 跟住用來去旅行。 農村果d個巿民水準根本唔同。

* 醫療服務本身已經不足， 仲要同d新証人士爭。

* D 公屋居屋比新移民最有資格申請， 周圍都係講普通話， 周街好多大媽舞。

* 共產黨想洗走香港人文化， 等我地唔好彈丸之地贏過佢地咁多大城巿， 搞到國家冇面。

今日睇到聯署好激動

算吧啦
聯署有用嘅話你今日就唔駛喺度出post啦
專心啲溫書/努力啲返工戇鳩鳩過埋下半世吧啦

反國教都係咁啦，

在這件事上憤怒遊行， 對香港的未來意義相信比拉埋一班年輕人大叫爭取民主大很多。

香港仲有4小龍影子， 唔可以比共產黨破壞呀。

反國教幾多年前呀
家陣政府知道晒你班賤民有咩料
佢係完全唔會理你做咩
因為我哋根本惡唔出啲咩樣呀
香港人個個都淨係識返工㗎咋
冇㗎啦香港

我唔明"幾多年前" 同而家成唔成功有咩關係。
總之反國教成功左囉
的士佬圍起來可以令香港運輸效率變低。
村佬圍起來可以令潛建合法化。
你唔做係唔會知呀。

我相信我地可以爭取到一個去共產嘅一個2制呀。

“幾年前”當然重要
因為嗰時港共仲識驚
家陣佢已經完全唔怕我哋
仲不斷變本加厲

相信你應該都仲後生
心中仲有幾分火
曾經何時我都對香港都仲抱有一絲希望
家陣我完全放棄了
香港根本冇希望可言
只求是撚但過世然後去重刷首抽算

要成就多個有腦嘅黃之風。

當年爭取民主唔得，其實你今日旺角街頭都見， 以前做法輪功果d變左爭取真普選， 根本佢地令共產黨滅亡個利害一致。

但爭取取消單程證係為左造就一個更好嘅香港做共產黨明燈。